排公屋 差唔多到審查年 叫老細減自己人工有無得諗？

減返一萬頭

無，查到

其實幾耐一次審查？

真減人工咪得囉

停薪留職好過喇

提早幾個月辭咗佢

唔得之前捉過